[邊個最慘]從教育.醫療.交通.住屋 比較香港新加坡台灣三地

漏咗衣同食

比較埋坡妹，台妹同港女。我諗唔駛點比都知邊個最慘

未睇，但覺得新加坡最唔慘

住屋香港應該全球包尾

或者贏到非洲既

好似睇返97前香港咁

香港邊撚度仲有二百蚊私家醫生睇？

要超越新加坡
拆左天水圍起賽車場🏁🏎️

條片2年前 依家加晒價

香港有formula e

講住屋 香港真係無得輸
屈撚咗全世界機

本來香港搞f1 架
而家見新加坡搞得咁好就跟

好像話一見香港唔搞SG即刻爭

高質

垃圾

留名，高汁Post

政府啲長者醫療券刺激啲私家醫生大幅加價

當年好似公價140-150